一句講哂 左定右？

左
右

推

究竟連登係多gay佬定多絲打